依刻根本係獨裁禍港

權力使人腐化

錯，係唔比強國收返就無事，英治好好多。又文明又創新

英治都係奶共